(求教學) 點先做到何君堯個種世界級既厚顏無恥？

要呃哂所有人，呃埋自己，仲要蓋過所有良心，夾硬將所有事非din倒，仲要咁好戲

我覺得佢真係與生俱來
無敵